食咩可以屙到爛屎?

食左兩包芥末青豆，宜家feel到有舊花崗岩喺直腸到，想話稀釋下佢

食爛屎

立體感

邊到有呀 我屙左成個月硬屎

多飲水得啦

冇
你只會先痾硬屎,再痾爛屎
建議你快D痾左舊硬屎佢

痾硬屎都幾舒服

利申非GAY

譚仔大辣
麻辣火鍋 （大麻大辣）

一盒陽光檸檬茶

西梅

宜家兩邊一夾條腸就抽哂筋 瘋狂痙攣

拎支筷子插入去不斷攪碎佢

紅棗

爛屎

飲油

用筷子架咩 梗係用搞屎棍架啦